新手想買吉他

大概想買鋼線既41寸電木吉他
唔知taylor同martin既分別
但係聽人講merdia好似好好咁
預算大概3000內

吉乜鳩

自己上琴行試下掃下聽下個分別喇

兩個牌子個聲都幾大分別

兩種唔同聲 睇自己鐘意邊隻聲

鐘意邊隻就買邊隻

吉你老母

如budget $3000 內，以上2個牌子唔會有好聲

$3000 建議試下Snowpeace

Snowpeace未執？見佢個網冇咗

還生存 web site 好耐無update lu
睇IG FB 啦

識貨 香港人既結他